
                      Mala no, malisima, no tiene conexion alguna con la anterior, se carga todo lo que hizo el anterior director por su afan de protagonismo, no sabe lo que significa TRILOGIA, parece que a querido darle su propio final a la saga, en vez de dar una continuacion a la proxima pelicula, se carga la mitologia de starwars, de que va a ir la proxima pelicula, esa es la gran pregunta. Tiene mas historia las precuelas que esto.
        
            